譚德塞 facebook 冇乜人理

大家得閒都鼓勵下佢

ass hole？？

梗係個人facebook 好玩啲

53萬人聯署促炒支衞總幹事譚德塞

聯署link

武漢肺炎疫情全球確診宗數已逾46萬，世界衞生組織（WHO）總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）被指抗疫不力，網民發起聯署要求他辭職，至今已獲逾53萬人支持。